美容顧問人工2018，歡迎同行入嚟分享

Fancl
新人得7日假無公眾假期，大假有12日
工作時間9-10hrs
忙鋪唔到數有18k 到數有23k左右
靜鋪唔到得12/13k 到數16k
福利好差。長期缺人無人做